中共唔想選舉

我真心覺得選舉前想大亂既係對家
所以唔應該跟佢地劇本
先真係會將佢地激死。
最想亂同選舉押後係中共，民建聯。
選舉大勝先係收佢地皮的第一步！